她回忆说，1955年，当她怀上第一个孩子时，她拒绝接受关于疼痛的“民间传说”作为成年仪式。《华盛顿邮报》2021年2月11日，海普诺比尔西的冠军玛丽·蒙根逝世，享年86岁
当谷歌首次宣布文章排名时，该公司称之为文章索引。谷歌文章排名现活在美国英语搜索结果中|巴里·施瓦茨| 2021年2月11日|搜索引擎土地
一些场景由一段荡漾的钢琴即兴曲连接起来，暗示着时间的流逝，尽管我们永远不确定是几天、几周还是几个月过去了。丽贝卡·霍尔的去世是一个关于种族身份和圣丹斯杰出人物的复杂而感人的故事，时间是2021年2月3日
时间对我们所有人来说都在前进，即使我们拒绝承认我们在自己镜子里看到的东西，我们也很少会犹豫在我们的演员面前标出它的经过。《挖掘》只是一部缓解仲冬小屋热的电影，斯蒂芬妮·扎查莱克（Stephanie Zacharek）时间2021年1月29日
当一种气味（比如香草中的主要化学物质香兰素）飘进鼻腔时，它会抓住自己喜欢的受体。科学家们利用蚊子细胞制作了一个生物杂交鼻子|雪莉·范| 2021年1月26日|奇点中心
她没有意识到约翰逊为了赢得法案的通过而必须克服的国会和宪法障碍。金博士前往好莱坞：《塞尔玛》有缺陷的历史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野兽报
每一位年轻的政治记者的成年礼之一就是听长辈讲述过去竞选活动的故事。世界上最难的政治测验|杰夫·格林菲尔德| 2014年12月31日|每日野兽
参加舞会、注册JDate、下载JSwipe都是现代的成人仪式。单身犹太人最疯狂的约会之夜，槲寄生被丢弃拍照| Emily Shire | 2014年12月26日| DAILY BEAST
在他们成长的社区，监狱是一种成年礼，成为街头流氓是一种可行的职业选择。墨西哥黑手党是所有街头帮派之父| Seth Ferranti | 2014年12月11日| DAILY BEAST
那天早上，他坐在窗台上，像其他人一样开始了他的一天：阅读与日期相符的圣经经文刚果的阿尔戈：斯坦利维尔人质危机的幽灵|尼娜·斯特罗奇利奇| 2014年11月23日|每日野兽
亨利·哈德森从格雷夫森德启航，开始了他发现通往印度的西北航道的第一次航行。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
他发现一边有两个钉书钉，全是木板，没有光线通道。《格列佛游记》|乔纳森·斯威夫特
她透过半开着的门听到了奥格里夫先生的拖鞋在通往楼梯的通道瓷砖上的声音。希尔达·莱斯韦斯|阿诺德·贝内特
这部作品现在已经丢失了，我们只能通过引用的文章中菲修斯给出的摘要来了解它。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
罗斯船长从设得兰群岛启航，这是他发现西北航道的第一次航行。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔